唉 關於黃店問題 我都唔知講咩好了

我同我老婆都係黃絲
但佢比我更深黃，佢係盡到無論食野買野乜都要黃店黃brand果種
反而我就冇咁講究，只要就手就腳就會幫襯（當然唔包括美心集團 華記果d咁賤格既啦）
以前不嬲都係老婆負責伙食，日日食佢既美味住家菜真係好幸福，但好景不常 自從黃色經濟圈推出後，佢就進入全面罷煮野食狀態，日日都要我同佢去食屋企附近果兩間黃店解決膳食（我屋企附近得大家樂美心同果兩間黃店）
唔緊要，出街食我都冇所謂，當比老婆唔好咁辛苦都好。但真心越黎越覺得唔對路，唔係話唔撐同路人唔支持黃色經濟圈，但果兩間真心質素十分麻麻...（已經留下情地評價） 而且份量又細又貴 完全唔抵食
試過同老婆反映意見，就鬧返我唔撐手足，又話咩人地生意已經唔好 唔幫佢地真係會執，咁又少一間黃店。又話店方應承請人會優先請手足，所以一定要狠狠咁懲罰佢地。我心諗 間野又唔係好生意 佢仲撚會請人咩
真心果句，我都唔知仲要咁樣生活挨幾耐，其實黃色經濟圈係咪真係一枝穿雲箭 無論質素幾不如人意都好都要咁樣去幫呢？道義上又唔幫唔得，但自己而家真係搞到每日放工一諗起一陣餐晚餐就覺得係噩夢

你唔好食飯喇，食屎啦

得閒帶老婆拍下拖，去遠啲，尋覓其他黄店得唔得吖？又或者放工喺其他黄店買翻去俾老婆食。周不時轉下都好，幫下其他黄店都好。

有兩間咪偷笑囉我樓下得一間咋

咁都要比你屌

我有話不如去遠d試下d質素好d出名d既黃店，但佢又話果d多人唔想排 又話呢間生意冇咁好 好需要我地懲罰 我明佢出發點係好，但我坦白講我真係唔太好受

試下玩每日食間新黃店，唔准重覆，然後自己mark個好食list去encore，真係攰到唔想諗野就去encore
有D目標有D玩味，咁會唔會好D?

算啦，我都知我有咁既諗法唔係幾好，唉 好矛盾

老實講
有次去龍門食雞扒焗意粉
份量大概係小學生訂飯盒size
都要~$60

諗住以後唔會再去
點知女友個餐又幾大份
不過都難d再去

我都食過一次，我既感覺都係唔太好 都係覺得細份夾貴 唔抵
不過可能咁岩我果次唔好彩啦 始終淨係食過一次 唔敢judge佢地好唔好

你反映下唔好餐餐食啦
一星期兩三晚？
日日食乜都厭啦

早餐同午餐都係公司附近搞掂，係晚餐only

咁你嗰兩間黃店係咩程度先
罷工捐錢連儂牆貼文宣做咗邊啲
如果唔係做齊哂，咪游說你個深黃老婆幫襯啲更深黃又啱你口味嘅舖頭囉

再唔係咪間唔時去hktvmall 買吓餸，你都係想呻你老婆唔畀住家飯你食啫

唔好話啦咁就，直接買翻去俾佢食。買完我諗點都唔會唔食。唔食出名黄店，咪搵小店食。搵小店買翻去食。先斬後奏，好小事姐

仆街都講句紅磡係好食過龍門
份量都大
當然我都半年以上無食過紅磡
而且佢收皮睇到我都開心
龍門加油啦

咁你咪話早午都幫黃店
夜晚想食老婆煮既

唔好食既話又真係冇必要幫襯 黃色經濟圈唔係搞慈善

黃色經濟圈唔係黃色義工圈

其實唔幫襯藍店已經好夠
始終黃色經濟圈都係啱啱開始
點樣去支持黃店要大家自己平衡
冇話一定要日日去懲罰先啱
而且黃店唔代表一定好食

Btw, 點解你老婆唔簡黃店買餸，自己煮
間唔中去黃店食飯咪ok囉

付出少少會死?
食藍店就算仲大大聲
你老婆有你真係慘

我覺得依家將黃店個要求推到有咁高得咁高
又要人捐錢又要學生餐又要派水又要罷工又要早表態 好似當人奴隸義工咁
我心目中最理想係 如果今個月賺多咗10000 個鋪就自己袋4000 淨低嗰6000 一半捐錢另一半用嚟提高食物或服務水準 要個經驗圈keep住良好生態run落去 一定要人地有得賺之餘兼提高質素 畢竟唔止要賺黃錢 更加要賺港豬同藍錢 做大個餅佢

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

同意，明明理性討論就受到一大堆負皮同批評真係sad，明明黃店質素問題係值得反省既野，就一堆人話要體諒又鬧人唔肯付出，唔知講呢堆野班人平時試過幾多間黃店呢？
可能我個人同堆fd 都唔好采，食親既黃店唔係又貴又唔好食，就係伏，食過既都係得一兩間係好食，不過就好貴。
帶返個頭盔，我尊重龍門老闆，亦覺得自己付出無可能比得上佢，但龍門既野食我個人就唔覺好食既，不過款式多係值得讚。
今日個fd 食間黃店碗野入面有蟲（影左相有證據），再睇有d 黃店，本身賣緊淘寶貨，但係因為黃店而有好多人幫襯，學樓上講，係黃色經濟圈，唔係黃色慈善圈，唔好食就唔好食，唔值就係唔值，有時間評擊d 提出意見同睇法既野不如一齊討論下點樣進步、點樣復興翻d 本土工業，小小意見同睇法都唔願意接受，有人開po 提出個人睇法，成班第一時間就係鬧人而唔係比意見同提議，學咩人進步？

做乜要食出名

同你老婆deal
你每個月捐錢去星火612換佢煮飯
但更加好就連街市都有得分黃藍

如果有人做你老婆仲慘
閱讀理解都有問題
人地邊到講食藍店？邊到有話唔肯付出？
但黃色經濟圈唔似做善事
唔係打住黃店就唔洗理品質價格衛生呢d
唔通難食又貴所以無人幫襯，因為黃，就唔理照撐照推？
呢個係本身佢就有既問題，要改，幫襯一兩次還可
而家係每日咁濟喎

目前靠app自己去食黃店
可能好彩，未中過伏
價錢講真就自己睇實
覺得唔抵食咪去第二間lor
黃色經濟圈嘅核心理念係經濟自主
你有權揀食咩
唔係話黃你一定要幫襯

日日有人食催淚彈又唔見你講
食差少少就叫苦連天
真係當民主係免費伙食
藍店d人血饅頭我真係益你

咁不如幫襯黃色菜檔 咪可以煮飯

樓豬有話食藍
收皮啦6月到依家都冇岀過post嘅空ac

同你講都曬氣
可以完全將人地講既野
自我解讀做另一個意思

被捕手足要錢你唔講？
浪費錢食又差又唔值既野不如攞舊錢去捐仲好啦
唔知你所講提供差既食物既黃店有無將佢部份收入捐出去呢？_？
真係當人地幫襯左d 劣質黃店浪費左既錢唔係錢
你當手足既收入係個天跌落黎？
可以做慈善咁個個禮拜咁fing 比d 質素差既黃店？

咁唔想出去食咪自己煮囉
有手有腳係到叫春
垃圾

Agger

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

有d黃店味道真係唔係麻麻
我覺得黃店老闆要建立互聯網
互相幫助提升整體質素先做得起
好似珍奶咁 有d屋村小店個味道真係好撚化學

差既黃店有冇捐我唔知
但藍店肯定唔會
錢係你銀包你鍾意食藍店係你既選擇
但又要食人血饅頭又要腳踩道德高地係咩玩法
你想入藍店食好西咪出聲囉唔洗多多理由既

留番擔氣去食藍店 正啊

唔出post就空ac
咁係咪ig淨係用限時動態半年又空ac啊
睇完post唔留言只去埋發夢都比人屌
然後食藍店係政治正確 WTF

一間食店最緊要嘅係質素 我要捐我唔識自己捐要幫襯你 你再代我捐？真係諗住唔搞好自己啲Quality皆意賣黃搵食 咁又係咪另類人血饅頭
反而我就冇咁講究，只要就手就腳就會幫襯（當然唔包括美心集團 華記果d咁賤格既啦）
樓豬唔食深藍食綠都唔得呀
當然如果樓豬食撐狗藍店都係要屌老母

而家一路講緊，質數差又貴唔掂既黃店，係咪都仲要盲撐
你就理解到就想食藍店，你都算勁
食黃店但對黃店有批評，就係食緊人血饅頭？
咁唔會唔係差既黃店食緊人血饅頭呀？

佢唔出去食咪你自己去食囉 你都係支持黃店 佢咁都嬲你既話真係無野好講

幾時演變到講食藍店？

你都幾好笑，不論係樓主、我定應你戈幾個巴打都無話唔食差既黃店就要去食藍，而係要反省黃店質素問題，原來你覺得唔食差既黃店就唔可以食好既黃店？最搞笑係我講緊既然要浪費錢食差既黃店，點解我唔直接攞舊錢去捐？你就話我寧願食人血饅頭又要企道德高地？你邊隻字見我話要食藍店？你reading 攞U?

小朋友，我驚你洗左喺黃店既錢連樓主一半都無啊，由頭到尾就針住不存在既“食藍店”呢個論點講，襯人小小，自己收聲啦，字又唔睇清楚就係到嘈嘈閉，你個名真係襯晒你個人，你講既野仲虧過荷蘭叻。

起佢底知咩事

一到凌晨就群魔亂舞

其中黃絲街市真係要搞搞佢 唔係下下出街食個荷包都頂唔緊

你應該說服你老婆試下轉
始終個圈啱啱起步係會少啲簡
但一齊搞大左就多好多選擇架喇
捱下喇一齊！
利申：樓下無黃店 次次食都行到仆街腳仔軟

自己煮囉

黃藍都一樣有好有唔好
支持就一定，但質量方面要持平